文宣組入- 回應林鄭話上街令後生仔無前途

今朝林鄭話去野餐係推後生仔去死wo, 想要動搖温和派或父母派的人， 大家唔好中佢計， 現在最重要要令103 萬入面的父母派或温和派都支持我地！！

下面有篇 Q&A, 勞煩各位文宣手足， 在各大 forum 及 fb 廣傳！！！

(如果有需要， 可以自己加自己想法也可)

1. 勇武抗爭是否令後生仔犧牲了他們的前途？
答：現在在年輕人眼中，香港已經無前途可言。你忍心望著佢地的將來，就生活在極權的統治下嗎? 本來佢地可以選擇和其他人一樣 - - - 沉默、埋沒良心、不問世事、失敗主義、食花生、，或者入建制派，一齊出賣香港。103萬人一齊上街過後，政府當我地無到，意氣風發，睇死我地奈佢唔何。今次是香港最重要的一戰，如果退了這一次，輸了這一役，對千千萬萬的後生來說，先係真正的「無前途」，唔只香港無前途，連自己的將來都談不上。

在103萬人上街之後，政府繼續無視我地的聲音，如果你係佢地，你會感到絕望嗎? 你仲會覺得自己「有前途」嗎? 我們未必要同意他們的選擇，但必需與他們同一陣線

2. 我怕見到流血收場， 唔敢支持。
答： 我地都唔想任何人受傷害，亦唔想去傷到任何人，好想盡量避免流血。但歷史告訴我們，跟極權政府抗爭，好難單用理性討論而令事情有所改變。我地要做的是，不要讓血白流。
如果已經有一群堅定而且主意已決的後生仔要用佢地的方法去衝擊這個無視香港人的政府，我地可以做的，就是支持，只要夠多人支持，他們才會更安全。我和你都是唔敢衝的人，但可以在外圍靜坐，用溫和的方式為他們築起保護網。只要夠人多，一定可以保護到更多的人。

3.點解會選擇非和平呢個方式?
抗爭方式可以有好多種，例如遊行示威。我們有超過100萬人一齊實踐了，亦證明政府是視若無睹。如果一條路行唔通，我地係咪應該搵其他可行的路?
如果你和我一樣都怕有衝突，抗爭成本太高，可以參與不服從運動，例如罷工罷課罷市。
但我地總不能抹煞其他人的選擇 - - -用非和平的方式去表達訴求，我地要做的唔係同佢地割席，而是「兄弟爬山，各有各做」，在自己力所能及，而且可以付出的抗爭成本中，盡力去做，而且互相支持。

無論是用任何抗爭方式，我們的目標只有一個，就是令政府正視我地的聲音!!

4. 如果連百萬人上街都唔理，用非和平的手段，政府會理嗎? 如果最後也失敗，一班後生仔係咪白白犧牲左?
答：我地只可以互相支持，大家一齊盡力一博。結果係點，無人會知，為左唔浪費任何一個有心人的努力，包括你和我的努力，大家盡力而為。

5. 勇武同衝擊嘅係咪一班搞事收左錢嘅人？
答：唔係！佢地只係同大家一樣好愛好愛香港呢個地方嘅人，當日遊行完，我地可能覺得任務已完成，而佢地就留低等消息。當得到政府係23:07分發出所謂嘅回應，我地嘅遊行任務完成咗，但所爭取嘅係失敗咗，我諗，我地大家都好嬲，呢班勇武嘅人當時覺得原來和平遊行，政府都係不理不睬。收咗錢？要幾多先買得起佢地嘅前途同安全？

6. 呢班衝嘅人影響和平集會？
答：無影響，香港係有好多人，每人都有佢自己嘅諗法，無一個方法保證成功，亦無一個方法係完美。大家都只係試緊唔同嘅方法，一切都係未知，但要成功，就係要試，殊途同歸。

7. 唔夠膽企係前線有咩可以幫到呢班年青人？
答：用你嘅專長去判斷點幫，有人文字比較強，選擇做文宣工作；有人時間比較多，選擇落區宣傳工作；有人有車有車牌，幫手慢駛令馬路更安全；有人錢多，去買物資俾前線做補給；有人有家室，選擇春風化雨，做長線未來嘅播種。香港人，係一個適應力好強，識得去搵自己發揮專長嘅位置，只要有心，一盡綿力便可

推

正式宣布籌組革命議會！！連登行動派發言機關！！